美國派錢d人，似拎左去買加密貨幣，多過去炒股

有成交額睇

又中